點解政府口罩唔外判俾foodpanda或者call4van派送？

想做死郵政？ 係咪都要燒錢....外判 用電單車 貨van派重快啦 分分鐘一棟公屋已經要派過百個 當你3蚊派一個 大把步兵 電單車好樂意做 效率快過郵政n倍啦

又要一條邨 一條友 逐家逐戶拍門 仲要冇人就要跟指引派掛號卡叫人去郵局拎 夜晚又唔開工 麻煩到閪咁

清一色交俾foodpanda處理 全部係夜晚6-11派 700萬 一個月搞掂

因為兩間公司冇自己人

呢樣真